［生命滿希望］利物浦都反cup到 你都反cup到！

大家唔好放棄 要堅持住 真係咩都有機會發生